有冇人煮Carbonara煮到有臭汗味？？？

事源係咁
小弟今日煮carbonara
當我炒煙肉個時
炒極都唔濃
我已經覺得好奇怪
咁煮完試味我都覺得冇問題
（利申我嗅覺同味覺都有問題
咁諗住比屋企人試下我啲手勢咁啦
之後我家姐問我：
喂！你係咪做完運動冇沖涼
我話：
沖左架啦喎，第2件衫黎
之後佢就話你地有冇人覺得唔知邊到有臭汗味
但最後discuss完都係覺得來源不明
咁開飯我問家姐：
你覺得啲carbonara 點
咁佢就靜音
之後佢地問老豆：
你覺得有冇臭汗味
我老豆係廚師黎
佢就話：
啲煙肉
.
.
.
臭架喎！
佢地就好似如夢初醒咁話：
係喎，啲臭汗味真係啲煙肉到爆出黎
到底係咩煙肉會整到有臭汗味？？？
.
（利申我自我感覺良好，唔覺得係我問題

你用煙肉定guanciale
如果煙肉就係壞咗
guanciale嘅話只係你唔習慣佢啲funky notes

煙肉

你知道自己啲嗅覺同味覺有問題
咁試黎做乜

見啲人煮飯仔都會試味，咁咪試下